【獅城「淪陷」】新加坡新增1426宗確診創單日新高 淪東南亞疫情最多國家 麥當勞全停業

新加坡周一單日的確診個案再創新高，今午新增1,426宗，令確診個案增至8,014宗，超過印尼的6,575宗和菲律賓的6,259宗，成為病例最多的東南亞國家。外籍勞工仍然是主要感染群，而當地麥當勞上周也出現感染群，累計有7宗病例，麥當勞周日突然宣佈暫時關閉全部分店，是當地麥當勞首次全面停業，民眾趕緊吃「最後的早餐」，外賣訂單急升。

周日新增的596宗新增病例中，包括566名工作准證持有者。另有30宗屬本地社區病例，其中25人是本地公民或永久居民，5人是工作證件持有者。衞生部文告指出，新增的社區病例已有所減少，從前周的平均每天37宗，減至過去一周的平均每天31宗。
不過，沒住宿舍的確診工作准證持有者也持續增加，從之前的平均每天11宗，增至過去一周的平均每天21宗。政府周日透過電子憲報宣佈，把兩個外籍勞工宿舍列為隔離區，當地目前已有18個宿舍被列為隔離區。

🙈

猴城

Monkey Monkey Monkey Monkey

🐒🧐🐒😎

猩加坡

斷唔到尾

上星期都係幾百一日ja wo
乜咁唔小心啊

垃圾

新加坡遲早連本地人都大爆發

新型猴狀病毒

坡狗又贏

monkey sick monkey see

monkey sick see

過埋南韓就全亞洲最強

猩加波

民眾趕緊吃「最後的早餐」，外賣訂單急升

Monkey

No MAC no problem
We still have BK, KFC, MOS, Pizza Hut, A&W etc

更加證明夏天武漢肺炎仍然傳染性高，唔會係夏天舒緩

做乜鳩

Mon...

🐒🐒🐒

hee hee heh e hee

唔驚，新加坡人話公民得十幾宗，外勞理得佢地死

香港金拱門都唔駛停業
中國又成大嬴家

Push

poor monkey

幾時起花果山醫院

rip monkey country

Monkey is so tired...

wow...日日睇佢哋真心覺得好精彩

佢地幾時得罪咗香港?

monkey see monkey do - 盲搶米盲搶厠係抵俾人笑喎

Monkeypore

Over my dead monkey

Monkey:外勞唔計

柒

monkey see monkey do
monkey cough monkey die
monkey lick ass monkey sick
monkey fry monkey egg
monkey rush monkey toilet paper
monkey said monkey see monkey do monkey boomerang
monkey tired m on ke y ....

最後的早餐
又爆多輪

果然係亞洲4小龍之首

隻病毒90高溫都要15分鐘先死，隨時夏天先係加速爆發嘅原因

haha monkey 1426

Monkeys sick monkeys die

Monkey magic, monkey magic

HEHEHE

吃最後的早餐，晚餐都唔洗食，要即刻上路

驕兵必敗 抵

繼續升就變新(加坡)冠狀病毒

點解我會連車尾燈都見唔到㗎.jpg

Twitter打字啦
連登串佢 邊個新加坡人會睇度

其實係連食塵，果堆塵都見唔到。

msmd

btw 等睇病毒來源改咗做屍城先揸波

佢地之後咪一樣盲搶
全世界都係咁 淨係笑香港
咁都唔算得罪香港 你都幾寬容

超英趕美

可能佢老母大方開咁個仔咪寬容囉

等睇超英趕美

網絡欺凌猩加坡

🙈🙈🙈

its ok leh
we still have shake shack in the jewel

垃圾國家

坡仔執輸行頭，咪搞到今日咁囉

講政府有台灣，講民間有香港，仲要眾人皆醉咁

日日都創單日新高

點解佢公佈個案啲時間成撚日改
早排就凌晨十二點
一時就中午十二點
一時就下晝三點

反而想知佢哋外勞同本地居民係點分隔生活，可以外勞爆到咁但本地人都未爆到7彩

跟住你串我吖嗎抵死

你當支那死㗎?

亞洲病毒四小蟲

monkey is too busy

有無香蕉期貨做Put?
少左咁多monkey需求一定跌價

好快就過日韓，加油猩加玻。

識唱既一齊唱！
Monkeysee
Monkeysick

On99 gov everywhere

新加坡型冠狀病毒

有冇人改佢隻地標獅子魚做monkey

佢地死症反而係因為濕熱
狂開冷氣反而令溫度下降

monkey ...

唔係呀！佢係話阿嫲做雞呀

抵撚死la，有少少印象疫情初初嗰陣仲落井下石，好似要架高危飛機到香港定唔知點樣

Monkey see McDonald Close

hehehehehe
hahahaha

回歸仲好喇

叫猴城，唔好叫獅城

Monkey sick Monkey die

抽香港人搶口罩水喎
家陣班monkey強制帶口罩

其實佢地係咪當d 外勞係以前d 黑奴咁擺晒佢地落徙子區？點解特別有個外勞宿舍區咁嘅

佢哋外勞宿舍個衛生環境....
爆煲唔係預咗㗎咩

外勞有自己宿舍

個傻閪夫人成日都唔知jm9

m記都停
個邊會唔會暴動

monkey sick monkey die

monkey sick no talk

好撚廢啊

good show

咪撚載口罩根本唔會有事，肺炎係焗出嚟唔會人傳人

會馬嬲傳馬嬲

Errrrrrr

當基數過多，我睇佢個集中營頂得幾耐

佢地玩Facebook多

呢張圖有排binC

花果山

fb 見到連新加坡人都笑9佢

佢地今日派左成績表未

Err..rrrr

good show

Monkey Mcdonald Monkey Mad

坡狗加油 1426未見頂架 頂住

err....

可能要計下數點公佈先可以唔會令人驚慌掛

支那雞輸到傻咗

第一，港共無做啱過任何事，全部民間自發
第二，自己啱到地核仲認monkey

可能今日過2000

咦，ching ho 無留言了？？